集思廣益 如果頂到聽朝 應該點做

去到聽朝 一定要出嚟幫手
如果宜家就散場嘅話星期二一定冇戰意
但係出到嚟應該要做啲咩

打游擊?
圍住政總令到啲人入唔到去返工癱瘓?
佔領馬路?
衝入立法會?

唔好同我講唱歌嗌口號 宜家政府根本係無賴 講咩都唔聽 硬推逃犯條例 777連市民訴求都完全冇諗過回應 就咁嗌去表達訴求已經無用

警察亦都準備緊驅趕埋啲記者 盡可能頭班車之前搞掂曬 到底香港人仲有咩可以做